京都動畫縱火疑犯約9成皮膚燒傷 治療方法成醫學首例

日本京都動畫工作室縱火案，共同社引述醫療消息人士表示，縱火疑犯青葉真司全身約9成皮膚嚴重燒傷，屬「第三度燙傷」，嚴重程度在過去並無先例。

青葉接受大阪府一間醫院的治療，由於情況嚴重，加上醫院內未有足夠的皮膚供移植，醫療團隊先以人造皮膚、再以青葉自身一部分皮膚組織培養新皮膚表皮進行多次移植手術。團體表示，過去醫學界未有在不使用人體皮膚移植下，治療大範圍燒傷的案例，預計青葉的首例最快明年在學會上發布。

青葉涉嫌在今年7月中，在位於京都伏見區的京都動畫工作室縱火，最終導致35人死亡，警方仍在調查青葉的犯案動機。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

做左白老鼠

香港啲狗十成燒傷𠻹啦

做左人體實驗
死左都冇人可憐

抵死 俾架仔玩人體煉成

人體鍊成

佢燒死左三十幾人
真係死左都唔會有人可憐佢

吊住佢條狗命 醫返好再判佢死刑

呢件抵死啦 京阿尼啊

想問下超過十成燒傷可以點醫

問假博士清楚d

Darth Vader

全身換人做皮
慘過死

其實個幾多成燒傷好似唔係用全身面積來計

fit曬啦
有人救仲想點

點解仲要救佢
打佢安樂死先對得住死咗既人

依家有個實驗品俾人用
機會難得，死左都冇人可憐

It must be like torture. The pain is very extreme.

半啱半錯
如果講皮膚燒傷係用全身皮膚面積來計
所以如果真係全身都燒傷就係10成燒傷
但人體唔係平面，仲有內部面積
如果計埋內部燒傷的確可以話係超過10成

生不如死
最好醫到佢半死不活，百病纏身

9成燒傷都無出現其他併發症死亡嗰吓勁

9成燒傷都要救翻佢，等佢知咩叫生不如死

史無前例？笑話，香港有人超過10成仲未死呀

燒傷或者燙傷無得超過十成架
呢十成係用9分法斷定燒傷範圍(頭部9%, 腰背18%, 胸腹18% etc. )

如果要計燒傷程度會用first/second/third degree去分, 大概即係表皮,中層,深層

而家就係要佢受更大嘅苦

1%係生殖器官

俾佢死得咁撚舒服先真係對唔住死者呀

咁我覺得拎黎做實驗一定好過比佢死得咁舒服,救得返一樣坐N年等死刑嘅.

嗱 醫療實驗真支持 呢條仆街死不足惜

真
屌佢老母香港警察最理想下場
全部拎去做人體實驗 不要浪費
洗撚定白白啦mon po狗

好彩冇死得咁易，
做下白老鼠受下苦啦

唔好咁易死呀

仲以為睇緊doctor X

慘過死

燒傷唔死仲慘 會好撚痛苦

好呀拎佢黎做實驗

醫好復原有排痛，痛完再拎你去審慢慢坐一世

你咁定義實得嘅
但係你分子計內外,分母又唔計,冇咁合理囉
就好似你同個正常人講,我手指數目多你一倍,但係計法係: 你左右手嘅手指/佢一隻手嘅手指

日本仔識玩
拎晒道德高地玩酷刑

燒到咁傷唔死得其實好辛苦

有冇俾嗎啡/止痛藥？

唔俾藥監生痛又死唔去的話都幾心寒

用有機會死
唔用就死硬

頂硬上

好撚慘9成燒傷根本無得醫 入面d內臟壞哂 根本早死同遲死既分別 架仔趁佢神志不清 夾硬逼佢做白老鼠

長命百歲 百病纏身

係啦 做完實驗如果成功嘅話
未來仲可以為人類帶來新嘅醫療方式
算係幫到醫療發展
救得返再坐幾百年死刑監
咁樣先對得住京阿尼

醫好再燒過

應該有，但身體好快有慣性，無限加藥，去到極限冇得再加，痛到仆街

超過十成？

慘？俾佢燒死既人叫咩
神志清醒燒死就唔慘？

啱哂
適合做醫療實驗
可以放膽去做

搞完後係咪會又㾗又痛

doctor X

deamon！幫手做案例
いたしません

私失敗しないので

想睇完成手術康復圖

會一陣又要換過

大哥哥

香港有超過十成燒傷喎

on9

狗真係勁，一碌葛話超過十成，變成碳都唔撚使植皮，仲可以番工拎棍出嚟打人拎槍出嚟射人，真係好撚嘢呀。

十成->well done
超過十成->

但篇文咪講左係9成*皮膚*
唔係直接講緊表面咩？

Doctor X

佢地講架
我諗左好耐都未明

慘你老母

overcooked

有冇諗過生不如死仲慘過死

其實燒傷死唔去
好似仲慘過死

京阿尼應該拍返套動畫講佢點樣被用黎做人體實驗

RUBBER RUBBER RUBBER

你真係好有愛心, 仲幫佢安樂死咁幸福

你同個犯有親？條撚屌燒死咗幾十人呀屌你，你會唔會可憐理班死黑警呀

八仙嶺嗰個可以諗諗

fuck you murderer

最珍貴既人體實驗素材

純防火討論

一幢大廈點解可以燒通頂 total loss

斷估唔會係幾粒魔法嘅事

佢就咁死就太便宜

要佢一生殘障又死唔去 咁先係真正嘅報應

拎埋香港果件去試啦

燒死35 個人, 希望個劑量唔夠

我覺得要令佢生不如死

係超過十成

醫返好佢再判佢死刑

你估 731 部隊流嫁

日本人更加唔會理佢死活 變咗人體實驗

日本仔識玩,俾著外國一定因為人道問題要條友同意先可以做手術

唔可以俾佢咁易死
大把實驗等緊你

呢啲先係法律精神
而唔係未審先判
打疑犯

動畫公司，勁多稿紙，易燃

好似黑鏡咁

就肉身老咗
都繼續供應營養去大腦
囚禁住佢

九up 唔洗本

大門未知子

投胎

都算做返件好事

一定要救返佢
佢殺咗幾多人 燒咗幾多心血 用錢都買唔返
百病纏身 長命百歲

順便試下換啲豬皮狗皮落去 睇下work唔work

嗰個殺人犯醫嚟做標本幾好

超過十成

做完實驗然後去判槍斃

樓下巴打有講係用9分法，再睇燒傷嘅深度分。你講內部面積去計燒傷面積，可能思路正確但唔係常用果種計法

燒到變灰

前幾日仲諗緊做咩要救佢
原來係要做實驗犯人本身就神智有問題，夠哂人道

十成=100%
你點超過100%？

一定要醫返佢三五十年

我撚知咩
問葛假博士啦

你唔問下點解911幢野俾飛機撞下就成幢冧

幢野完全乎合當地消房法例要求，冇撚再blame the victim

做動畫已經係一種犧牲
同做義工無分別
依條仆街等於殺左幾十個業界最頂尖既義工

日本d法官唔肯批准執行死刑，因為覺得係等於殺人，死刑犯通常變相係坐終身，應該係直接醫死佢就算

稙完皮再燒傷佢唔該

棟野有條迴旋樓梯，中間無防火門
頂樓倒油落去，一野燒通頂

係日本社會，縱火犯既社會地位已經唔係人類，拎佢做人體實驗都唔會有人譴責。即使有人質疑醫院，可以屌返佢係咪支持縱火犯

十一成

true

人體鍊成咁呀撚樣

殺左三十幾人，醫療人員緊係盡力留住佢條命，最好長命百歲tim

玩膠都咁多人認真覆
adore(真心)

潤含快啲飛去日本做慰問！

當年東海村嗰個又係當實驗品咁試

係咪特登吊佢命

問狗啦

希望佢長命百歲，不過keep住有意識，痛成世

9成皮膚燒傷一定痛到生不如死三次

好聽就醫學首例 唔好聽就活體實驗

拎佢做人體實驗 都抵既

怪醫black jack

還我京阿尼呀屌

啱呀 益咗佢

唔只係燒傷或者燙傷，呢個世界無嘢係可以超過10成

9分法係用來評估局部燒傷嘅面積
如果全身燒傷哂仲9乜分法，唔使評估都知係10成啦

我玩下膠你唔使咁認真

超過十成，燒撚到入條腸到

點會唔批,日本判得死刑都唔會當佢係人
佢地唔會坐終身,亦唔知幾時行刑
長時間囚禁只係為咗精神折磨同政治考慮
囚禁到佢地比社會淡忘,無人記得佢嘅時候就會要佢消失

仲安樂死佢殺左咁多人你仲想佢可以安安樂樂咁死
聖母瑪利亞轉世

你又知佢除咗皮膚，體內唔可以有吸入性灼傷？
不過其實我玩膠而已

笑死邊個 史無前例？問過香港啲狗未

咁睇啦
為左人類科學醫學發展
難得有件光明正大嘅白老鼠

其實好好
比個機會佢贖罪
雖然連百份之一都贖唔到
不過好過就咁死左便宜左佢

咁都仲有手手腳腳

好可笑
法庭未判罪 就已經要受刑

麻原章晃都處決咗啦
不過專登拖勁耐先執行

依家應該慘過死

抵9死啦

攞正牌試嘢

死不足惜

任何內部燒傷都係3級燒傷，面積唔再係重點
我玩膠啫，緊係唔會咁計

on9燒傷係用九分法計㗎
9up唔洗本

9分法係用來評估局部燒傷嘅面積
如果全身燒傷哂仲9乜分法，唔使評估都知係10成啦
醒d啦

你真係唔識架喎

日本仔一定玩佢身體幾年實驗晒先由佢自然死亡
即係凌遲 幾年先死

根本特登攞佢黎做實驗

你最識

所謂救佢其實都係實驗

所以真係唔該唔好再搞火燒人。得咁多人支持係因爲真香港人有底線。

我願意送三萬隻popo+唔知幾多嘅武警/老解比日本做實驗

如果見到有人全身都燒傷，我就直接話10成皮膚燒傷，你就慢計9+9+9......要唔要比計數機你？

信佢一成，死因不明。

超過10成

救完唔該判佢火刑

Dr. Becker, "Before that day comes, I'm going to kill you, and I'm gonna use my powers as a physician to bring you back to life and I'm going to kill you again".

救返佢再判佢死刑

全部義肢

戶禹呂都有超越十成啦

假博士咪話有個十成燒傷畀埋日本做實驗

而家仲生勾勾
院都唔駛住

呢啲咪報應囉

醫唔好咪死刑lol

9成皮膚燒傷

順手

其實可能死唔去仲慘 燒傷係一個好痛苦既狀態 仲要燒傷咁多都死唔去
呢啲可能就係佢既報應

得左就係世界初例，有得寫論文，醫院拎到光環
衰左是鳩但，唔會有人可憐條友

最好醫到佢連自殺嘅機會都冇

9成就話無先例

戶愚呂(弟)有120%

害左咁多人
做返d 貢獻為地球人都okay la

啱啦試驗夠囉夠數據先好俾佢死

醫學研究用途

咁如果計細胞面積 係咪閒閒地100成燒傷
你個腦係咪有啲細胞燒傷咗？

應該成個人浸咗喺抗生素度

咩玩呀
人地係真心想救佢架

I hate you!!

垃圾

You were the chosen one!!!

拎埋叔一燒去做實驗都得wo

燒鳩死條仆街啦

You were supposed to destroy the sith not join them!!

i mean just let him die
唔好救佢
唔好意思用錯詞

自願做醫學界white mouse

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

正

點解要整死佢 醫生又唔係法官 唔可以私下執行死刑喎

小知識
依加係有地方用豬皮做敷料㗎

最好慳返啲麻醉藥黎醫

搵doctor x醫啦

咪撚死呀

冇錯